老美充公左班狗官好多資產

唔係點會1個2個講到口疾

老美講得出做得到 ！大學生比北韓謀殺嗰單嘢，已經充公咗北韓五千萬 做賠償， 仲差 一億 ，繼續會喺歐洲凍結北韓資產！

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
HKUSecret
(會員#252142)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?